好淆底 直播打biohazard7 (10點左右開始)

好似就嚟打爆機
未夠鐘打住alienation先

女女女女女女女女女

開波

拿有撐你架 但屎波友wo

推